入嚟講兩句 想時間快啲過 (38)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

新post貼返

圖圖後援會現正招募會然~

圖圖後援會會長 牙green （自稱）

圖圖後援會成員

1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴
5. 吃貓糧的狗

圖圖後援會全體成員祝圖圖：
醫好濕疹！
情緒變好！
青春常駐！
學業進步！

喬！

圖！

牙喬

6.周逸喬

尷尬
新人見到會唔會以為我哋係kam撚

牙茄

Lmao

下個post加返

好想睇得明

我們都是好人！（除咗牙green同中薯條

會

新人！
點解咁講？

你好！

?-?

原來 即刻get到哂

想幫你改個名

佢想
十三番隊全隊 加埋入個list度

Hi

#1 係咪我

你好

好耐冇見！！！！

真係醒左真心

永遠都係你

唔係話瞓咩？

橙

你係咪鍾意左我

終於 睡公主

真係恰著左

睡皇后都好聽嘅

我係你追隨者

護圖師

你同風花起落一齊入嚟

再瞓過

是

幾日啫

點解既？

留意到冇我

啱啦你只可以鍾意我一個

邊止

下個po叫圖妹加返

真心

氹我訓

因為佢係主角

知咩料酒仙

我入先

唔撚好訓

下次加返

瞓唔著 瞓唔著

建議圖妹挽留

哈

請問是搞甚麼飛機

T_T

霸道

咁咪醒撚左囉

失敗

咁又唔洗咁聽話

假嘅

真心耐

停唔到

抵你死

hi 嘔泡

點氹？

挽

識玩

我係咁

好忙

有冇咩想講

佢未強勢挽留啫

又話瞓

唔好氹

你係咁

成功

what

你平時點氹你條仔訓

?-? 幹什麼東西

我好認真

對唔字

同男朋友嘈 但已經諗完 冷靜完了

忙溝女？

傷心難過

點解

屌你老木

又唔係問你

錫兩下就得

有絲

認真玩

佢唔撚洗氹㗎喎

魅力

心淡了

好返未？

男朋友好煩

我係有少少

下

一下啦

做咩先

準備

小惡

上

真係少

慳返

對住佢唔洗咁

啱啱又話失敗

茄汁豆又中

儲埋

收皮未

關你撚事

未啦 但唔想咁激動 好攰

想溝我

好想係薯條

有誠2

我好斯文

佢兩個係咁

錫邊個

等緊你收

？

風絲

你又知我係絲？

係

有x2?

肥仔

同我哋傾吓計 好悶

別
呵返

想識

唔了

雪花靚啲

居然

行撚開

唔係我想講我好想食薯條sorsor

...

你咁靚女，，，

攬實我

我知 我求其9up吓

串到

嬲左

。。。。。

絕食

中風？

你紅字

啲女人係咁
唔好中佢計

紅字？同埋岩岩追咗你po

佢嘅話要啦

who

快撚d死

點解 但你係雪
雪條ok？

非洲個d

不了 你有牙風了

想掂你

好呀

我

咁我收你皮

靜少少冇人當你啞^^

及你

中你？

。。。額。。。

你等等我轉紅先

邊個想溝你咁沙膽

唔洗了thx

u

即飛走

一拳扑暈

.....

Sick ball...

柒女就有我份

Ok行得

乜水

驚了

風絲
食你豆腐

我殘疾

我發

再見

大家好 新人初到 多多指教

唔好扮喎 你懂的

冇人

溝我

收嗲未

追我咩po

....

您

🤝

一秒拳王

叫牙風溝

未回塘

似係

唔係
真係覺得你靚

沖涼先

梳lee

唔好咁 驚左

做咩

我知呀

唔送

聽日唔洗返工返學？咁夜都咁多人

風絲？

（...）

扮咩新人

QQ

咦 又有新人喎

行得

1001訓

唔緊要
再接再厲

嘩而家200 梳冇野打錯

淨係睇咗第一個Po 大概估到你係女

除非hehe

3點啫

你又未見過

大佬！細佬我好少上水 所以係新人

你好靚

好

真係要

聽日八半

想見

挽回

？？魷魚c

同我一齊沖

。。。。。。。

說明季節

我係

早啲抖啦

3點訓得

行得？

溝緊樓主

唔撚洗了thx

難啲

.......

我跑

咁快訓

？？

厹

風絲世一

行得一齊

😳

真

真係

直接到

留在彼此的身邊

偽新人

唔係
講真 精神左 大煲

。。。。尷

時區我同

唔洗咁笑我

走了

喺狗界嚟講
佢係

圖圖好忙？

下又爭

39 1001？

喺邊度

妖

你咪係

挽回ok？

你唔好咁易比人溝到先得架真係

免了

瞓唔著

打跑

係咪同u?

靜未

Miss了 lag機
因為想加你喺#1

我贏撚硬

知就好

1001

邊夠你爭

gg

合眼先

見我咁耐冇分享下野 分享下先 呢排搵到新嘅興趣

佢女神

我好難㗎喎

收左聲

好吧⋯

fku

咩黎？

300 訓

收爹

咁咪好

係 咩來

小小似

真 好多對手

Fpv

想溝你

佢就係想咁。。。

真 想識

真㗎？ 多謝圖圖

乖狗狗

點啊你

又瞓？

我係同你一齊

。。。。。。。。。

又燃

我拳頭都硬

考慮下先

我好遠喎

多謝你比咗信心我

中計了

岩牙

笑左真心

當然了

仲係咪朋友？

計畫通

你正啲的

爸爸

又性騷擾

你咁善

咁就啱
有挑戰性

冇你咁正

咁你話事啦

我都歐洲

ok la

屌你老母

Sorry lo 真係瞓

我慣左

無理由叫切柒㗎
所以要諗下

好學唔學

咁先得

500

厹我

下次唔會了 我收聲

正？

正 想食

冇聯絡好耐了 自然生疏咗
同埋佢都結咗婚

用 Last name 諾貝爾咪算囉

好呀
你過嚟搵我

邊個夠我頹

唔特別

夜晚晚！！好餓呀

煮俾我

longd?

西蘭花

唉好多覆唔撚完

唔學得？

我同你都longd左咁耐啦。。。

同你地傾下計心情好啲

你咁受歡迎

回唔到

好食喎！

Ok 我自動棄權

俾啲心機覆啦

咁又係....

但係第二朝精神會唔好

係駁五刀

進貢咗新罐罐比主子試 佢竟然幾賞面

貝爾先生？ 好似有人咁講過

Zoom可以睇返recording 都ok

叫你做教授

唔係呀 我哋依家咪傾緊計

？？？
40分鐘 400層

I mean之前

你失去咗最好玩嘅嗰段時間

我平時都係

點解好玩？miss咗咩

Cls架佢地

我好似來遲jor

想傾啲咩？

咁大頂帽？

雪花非花同風花起落入咗嚟

真 勁好笑

我都係

你都痴線 仲未瞓
畀我講中曬

有動力咪好 prof

可唔可以叫你牙bell

野貓都揀飲揀食依家仲有冇喂？

之前佢兩個都會久唔久一齊入嚟
但係勁耐無見佢兩個同時入嚟

我係到佢地就唔會係度
值得

岩岩po咗主子 同佢啲新罐罐

係黃貓！！！！！ OMG

點解？

Cd rom

我見到之前淨係得雪花非花入嚟 仲諗緊風花起落咩事唔入黎

真 所以啱啱咪話勁耐冇見
佢喺度fake9我話幾日

邊有幾日咁少

腰痛

未瞓到

咪係 大半個月一定有

野味罐我掙扎咗勁耐先敢訂

咁講吓嘢呀嘛

4歲幾

瘦到完全唔符合黃貓嘅認知

溫書先 有咩事就回覆/tg me

聽下歌唔洗格硬逼自己瞓

關事架咩 不過我都真係好耐冇郁

佢好瘦

真！超得意！女仔？

個心靜唔到？

太監仔仔嚟

八半喺度陪你

佢好長 笑死

啲人話通常仔會肥啲
同埋我見佢無咩嘴邊肉

為咗聞下八月堂 變咗咖波

女人嘅夢想 食極唔肥
佢一日四餐

佢真係好q
超鍾意黃貓

希望大家睇下貓貓 心情好啲

會多謝u

做咩呀

很飽

我聽日都八半.......

回歸

準備瞓覺

咁早

我要十點先瞓得，頭先嗰餐食到八點

哦～ 啫係你依家準備啫

企咗喺度，坐低好辛苦

喺間房行吓啦咁

終於搞掂 做到崩潰了

恭喜你

而家試下瞓

睇多陣先...就完送場

我呢

無 我仲等緊

依家同你講
早唞

仲唔訓？

依家瞓啦
你呢？

未做完野 冇得訓

加油
得閒多啲上嚟

好阿 晚安

骨摸寧

好眼瞓 個人散曬

瞓得幾個鐘又醒咗

咁多位早晨

腰酸背痛

離巴你好

好眼瞓

因為夠鐘返工

麥老師

祝福師

眼瞓師

改簿師

全部交叉曬算啦

遲過我瞓 早過我起梗係眼瞓

雞龜骨滾羹？

Hi puipui

早晨 solar

唔得架

Why puipui

你講緊乜

啲細路需要你啲印仔去鼓勵佢哋

出咗去 今日天氣好好 開心！

冇睇天竺鼠車車？

暗號來

周星馳 逃學威龍

95搭8

唔叫

係 跳脫師

一到呢個moment就唔想做野

Puipuipui

楚 咁早起身

去邊玩

真 藍天白雲緊

睇咗頭三集

巧打意
救貓個集幾好笑

瞓咗好耐了
你呢幾日有冇機會早d瞓

甘好睇都吳睇

即出ok？

同擱淺補習

喬

鍾意搶劫銀行嗰集！

所以我上上下堂瞓咗...

教埋我ok?

勁寫實

掛咗機 唔上了

ok

忍唔住搭搭下巴士喊

補咩

街邊太多人與車

三點仲出唔出去好 雖然去唔切我想去既地方 最少出去食份炸雞都好

數

食炸雞 好

早

食炸雞！炸雞萬歲！

歪

旅行

真？

我本身諗住今朝起身食完野就出去 之後食完野我就返咗上床攤

好！

各位早晨

點解會假?

港

綠 早晨
我眼瞓到傻

咁啱 又差不多時間

好眼瞓呀 又要上堂

起唔到身 全身都好痛

瞓咗幾耐
利申 瞓咗8粒鐘 勁開心

操太耐？

應該10個鐘

今日諸事不順
連趕時間搭黨鐵都比前面個女人阻撚住咗上唔到車

真呀

笑咩

想去cafe

我新入黎 咩都唔知

go

去

咩數

牙雪

唔洗開cam

琴晚好大風，吹到fu fu聲，瞓得唔好

唔知去邊

雪

叫

大圍

個炸雞冇想像中咁好食

依家上巴士

屌下次食雞軟骨

拍拖拍得開唔開心

申請拎MPF份嘢去到積金局等佢批，應該就袋袋平安

好能羨慕

Go

放工？

祝福你

一絲後悔都唔會有

開心到爆

Yes 一陣去踢波

有得攞我都想攞

恭喜晒

圖

收工

返去繼續上堂

有啲攰

攬吓

家已回

琴晚早瞓左今晚要做野

我都想補

都喺諗起尋日同男朋友件事

好學

嚟緊嗰份實習返星期一至六，慘絕人寰

我好眼瞓

我呢兩晚俾風聲嘈醒

我瞓得超冧 太攰

好chur點解會咁多日

瞓下

佢話個centre開咁多日，但我每個星期淨係要返37.5-44個鐘，睇吓之後點安排

較鬧鐘

可以減少實習日數？唔係計時數咩

rip

計過星期六應該係輪班俾我返，因為星期一至六返曬，一星期有50個鐘

咁你一定好掛住佢啦

大家早晨

做完workout 攰

離巴早晨！

Why

扯蝦

諗起你琴日撚9我就想請你食中指

離巴

🥺🥺🥺

太攰搭巴士瞓過站了

收皮啦 呃我

咩事

行緊返轉頭

做左飲水任未

Miss麥

佢琴晚係咁話會瞓
之後我講咗兩三次早唞佢都係未瞓

瘋狂飲

壞男人抵鬧

我都想牙港同我請早抖

邊個係牙港

今日唔會

我無同你講嘅？你次次話瞓我都同你講早唞

要暖的

Action speaks louder than words

=牙茄

冰凍的

開心返了

咁就好

點解你係牙港

以前叫牙港

身體差左

多休息

唔緊要㗎
有咩事都可以同我哋講

離巴！

fit！

今日咩日子點解咁多人拎住紮花嘅

咩原因？ 身體有毛病？

好似係我叫牙港先
勁好聽

咁繼續叫

肥左好多

我都見到同問

無乜

今日一跑就知仆街

應該係

心肺功能差左好多

Follow me!!!!!!!

圖巴好

拎住紅玫瑰喎

減

吓
咁係咪準備白色情人節？

Follow me你好好耐冇見

多謝你地
我今日真係好overloaded
公司啲野都冇咩點做過

都未到會提前收嘅咩

要啦

我都要減

定農曆情人節？
或者好多人今日週年紀念

好耐無做 要pick up返

正月廿八睇咗日曆

係咩驅使你做一個懶人

節哀貓貓會好多謝你咁耐以來嘅陪伴

或者今日多人生日

熱水煲太遠

我飲左一個星期暖水自我感覺健康

將個水煲搬近自己

其他人都要用 唔可以搬

腦師好 呢排忙碌師

點男方去做啦

應該係早鳥優惠早拎會平喲

其他人要用

Miss好榜樣

早鳥優惠
早成幾日喎

都市病 我應該5分鐘都跑5刀

唔G 我冇得送

忙咩！

禾都冇

星期日建議留在家中

溝女

你一定係個好老師

你人真好

一向 係佢哋唔識珍惜我

強烈建議大家好好珍惜牙茄

你唔係有女溝咩

介紹下比小妹

邊個唔珍惜你

聽到我都難過埋一份

我是壞老師

懷疑係你

謙虛之鬼

牙麥都係世一

可能係你呢

一個個名有個旅字 一個個名有個薯字

我好壞的

打佢哋patpat未

你幫手打

我唔打人

你是好人

我唔會中你計

我是大好人

Ok等陣改名做旅薯

我壞d 老師咪扮

你醒目咗

我是大仆街

你=badboy

好 讓俾你
你壞啲

我都是

抵你溝死女

鬥壞大會

人係會進步

你係陳庭佳？

典解bad boy都冇人中意

真 食開兩枝煙

未 打人patpat我隻手都會痛

有你唔講姐

一齊仆街啦

未夠bad

經驗豐富啦你

冇溝女好耐

用腳推佢哋

冇咁大力

🥺

比女溝

仲有人壞過你

練力

你幫我仲好

PotatoJourney好似幾好聽

我溫和派

平時中得太多計？

你係咪改？

食煙會爛肺唔好食

我是陳......

你用粗口屌細路喎

獨食易肥

真心不騙

同佳？

幾時有

之前

你大騙子

點解我唔知

屌完人嗰個緊係唔記得

咪自私分享下啦

要3枝煙？

我唔亂屌人

\|/

隊埋草應該差唔多

Chill

乖孩子

又犯法 散播虛假消息

唔啦 幾中意我而家個名

咁飲酒

奕迅

會爆肝

想飲

要努力操下 老啦

一齊

跑步？

要啦 我跑都跑唔郁

次次見到森美喺後面旋轉都覺得好好笑

想學

佢係到恥笑

佢笑得好好笑

你都係

你好正

牛女師

你好型

即刻側左

你細個黎

側過側田

我冇咁矮

傾鋪宿命。。。

。。。。。仲好講。。。。

點？

終於明遲左

紅心傾。。。。

3分鐘內

下？

好旺場

大過大圍

不推

好波

遲左傾。。。

藍過藍田

熱門師又入嚟屌

西過西環

傾唔 king

感謝

西環會掉下來

睇到r晒頭
幾條友傾計都要開post 俾全世界睇
好似d阿叔巴士大大聲傾計咁

很正

唔洗

傾到訓

咁嘅垃圾po都上熱門？

西菇

500即廢

Pish

北姑

全世界

唉

溶咗

你好索

圖妹

回不去，宿命

屌我

繼續

冬菇

連我親戚

係小懷念

金菇

雪返

而家都係2個人

熱一

驚

你有見過？

ok凍返

戒咗食糖

菇

00

係咁架啦

瞓咗一個鐘

有

健康

咁少

咒語

我冇見過你

慣了

醒

你地見曬

扮咩

想見？

Mk

唔知點解好攰des ne

And you

Yes

勁mk cls

超想

Selia

再訓

我想見喎

驚咩

我要見雪

1001廢

想像下我

快啲爆post

唔洗洗

Push

想嘔

Facetime